{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/dearmin-house-2.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "디어민 하우스2"
    },
    "text": "ディアミンハウス2は、ソウルの中心部から5kmの距離に位置しており、直線距離基準ですべての距離は異なる場合があります。 この宿はソウル麻浦区東橋路36ギル6に位置しています。 宿の周辺には弘益大学があり、弘大入口駅からは5分の距離にあります。 また、市内中心部からは700mの距離に位置しています。 それとともに梨花女子大学からは2.7km、ソウル駅からは5.2km、東和免税店からは6kmの距離にあります。 宿内の客室にはエアコン、やかんなどが備えられており、専用バスルームにはシャワー設備とヘアドライヤーが完備されています。 また、無料Wi-Fiや冷蔵庫などの宿泊オプションも提供しています。 チェックイン時間は15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ディアミンハウス2はどこに位置していますか？",
            "answer": "ディアミンハウス2はソウル麻浦区東橋路36ギル6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ディアミンハウス2はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ディアミンハウス2はソウルの中心部から5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ディアミンハウス2の周辺には何がありますか？",
            "answer": "ディアミンハウス2の周辺には弘益大学があります。"
        },
        {
            "question": "ディアミンハウス2から弘大入口駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ディアミンハウス2から弘大入口駅までは5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ディアミンハウス2は市内中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ディアミンハウス2は市内中心部から700mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ディアミンハウス2から梨花女子大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ディアミンハウス2から梨花女子大学までは2.7kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ディアミンハウス2からソウル駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ディアミンハウス2からソウル駅までは5.2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ディアミンハウス2から東和免税店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ディアミンハウス2から東和免税店までは6kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ディアミンハウス2の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ディアミンハウス2の客室にはエアコンややかんなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ディアミンハウス2の専用バスルームにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ディアミンハウス2の専用バスルームにはシャワー設備とヘアドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ディアミンハウス2はどのような宿泊オプションを提供していますか？",
            "answer": "ディアミンハウス2は無料Wi-Fiや冷蔵庫などの宿泊オプションも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ディアミンハウス2のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ディアミンハウス2のチェックイン時間は15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 564
    }
}